終於幫女神買到演唱會飛

之前同女神傾計既時候得知佢鍾意嗰個歌星準備開演唱會，咁我就自告奮勇同佢講話幫佢買，女神即刻之後我再打蛇隨棍上咁問佢買2張好唔好，佢又再
於是我前日凌晨就走到排隊，務求買到靚位。我一路排既時候就一路ff到時同女神一齊睇演唱會既快樂時光皇天不負有心人，排咗9個鐘終於買到2張山頂位，$780既飛！
我今朝就約咗女神去俾張飛佢，點知佢話：「誠仔，多謝你呀，哩度$1560！」 之後佢就拎走咗嗰2張飛，原來佢係諗住同學霸一齊去
想問下大家我應該點同女神講話其實佢仲差我total係$1576，因為每張飛要$8手續費

請問關許志安咩事?

我同佢一樣都係冇咗靈魂

Yes

你係學霸？

希望女神睇得開心啦

個兩張飛我一早放左出去啦

全部錢用黎開房

不過唔夠錢買埋套，所以直接中出

你下次夠醒就俾埋錢我買套啦

所以我同條女賣番出去賺到笑

你個壞人

下次可唔可以join埋